想問統計學系相關出路

金融
精算
數據分析

fyp槍手

諗起以前個中大統計碩士搵唔到工上咗蘋果動

電話問卷小姐 男嘅就乞食

丐幫

data scientist

C&S
HKMA
政府economist
銀行/Fund data scientist
Think Tank Researcher
仲有好多啦

叻嘅就去左統計署做長工，不過咁就成世
一係進修精算/risk management

屠狗會

連登職業廢青50k

狗會班操盤手都係讀stat個d架喎

成世做RA?

統計師？
好似好多master/phd人搶

最理想係做到政府統計

Data Scientist

Hkma
完